【真普選】一句講哂，升級定還原

經過琴晚，有兩股風向走左出黎
一邊話武裝再升級，一邊話係時候變返和理非
我望唔透，唔知邊個先係3毛帶風向
我淨係知如果變返和理非最後只會變成雨革2.0

仲洗問緊係升級
冷靜D係時候變返和理非

自推10

10

9

8

各有各做

7

6

5

4

我係共產黨/警畜 聽到和理非真係嚇到腳仔軟

3

投咗升級
但都要惗可以點升級
玩火又話怕tk 難控制
麻包袋又講咁耐冇人真係做
到最後又係得個講字

和理非再配合升級 要民意支持返升級行動要比最多既人參與先

2

升級 當班狗知擺人落黎俾人發現
我地會發顛咁砌佢
你覺得佢地仲會擺咩

1

兩邊都升級 但係勇武個邊要傾下點搞先

暫時和理非，重整旗鼓及檢討再升級，琴日對家太多新招，未有應對方法勇武再出只會送頭

佢地而家玩快推 魔法普及係好好

唔好話魔法 衣家連投擲物都冇人用
無ad 無ap
得一大堆support同jg 打閪！

各有各做！

其實佢地擺人入黎
煽動示威者都算，但係唔可以再比佢地捉到兄弟

依個真，轉左新二哥，好明顯佢係打快攻
突擊捉人，捉完就走

呢幾日做多d文宣 令平時唔發聲既市民同我地合埋一齊 今次事件証明香港人應該仲有良知 出夠300m人出黎 五大訴求 決一不可